話等法案過左先行動 忍手幾日既你 入黎睇睇

不妨先確認你係咪真係知道法案既前因後果?
知識改變命運啊咁多位 唔好嫌打緊仗就唔睇新聞唔了解歷史同錯判國際形勢

夠啦！唔好再用《香港人權民主法》做籍口叫人散水！

好多和理非對國際政治零了解 卻對國際戰線走火入魔

大家星期五講到有幾嬲有幾難接受 原來到上班日馬照跑舞照跳既?
carrie仲有咩好驚呀?

10月7號 18區啊

18區呀
18區呀
罷工文宣啊
行動Post呀
求下大家打返一場靚既三罷 起碼要8.5既級數先
[/quote]

光復香港時代革命
蒙面無罪惡法無理[/quote]

篇野個樓主我一起佢底

發現佢d見解都好入肉

堅軍師黎

我要強調 法案只係一個buff 而唔係咩直接殺敵既武器
睇真d 好多內容都係偏向被動:

內容 (wiki)
要求美國國務卿每年向國會提交報告，去審視香港是否仍然有足夠的「自治」去享受美國給予的特殊待遇（包括關稅）；[23]
如果香港日後就23條「國家安全相關」的法例立法，美國總統及國務卿會審視相關法例，是否牴觸《中英聯合聲明》和香港市民及外國居民的人權會否受到限制；
如果有香港市民因為參加抗爭而被政府拘捕，美方不會以此為由拒絶批出學生或工作簽證，美國方面會指令領事館，維持一份活躍名單，紀錄一些被中港政府扣留、拘捕和針對的人，而美國官員會與想法相似的國家合作，呼籲他們採取類似的行動，對待被捕人士；
方案提及香港的政改進程，希望確保香港選民可以有權利透過普選選出行政長官和所有立法會議員。草案內容明確指出，會支持香港建立一個「真正民主選項」，即是香港選民可以「自由和公平地提名及投票」，並在2020年能夠公開直接選出全體立法會議員；
美國商務部會在180日向國會委員會提交報告，評估香港是否足夠地執行美國針對敏感軍商兩用出口管制法例，以及美國或聯合國對朝鮮或伊朗所實施的制裁。在可能的情況下，美國相關部門會檢視有沒有相關產品，經香港轉口，以及用作大規模監控及「社會信用」系統。草案特別提到，中國可能利用香港作為獨立關口，可能會以大灣區之名，利用香港成為中國輸入敏感技術的管道；
草案要求美國總統向國會相關委員會提交一份制裁人員名單，這些人被指打壓香港基本自由，有可能被凍結在美國的資產或拒絶入境。這份名單列明，是針對那些可能有份參與，把個別人士引渡到中國大陸被監控、擄走、扣留、虐待或被迫認罪的人。草案提出的例子包括銅鑼灣書店的桂敏海、李波、林榮基、呂波、張志平以及以香港為基地的《新維周刊》和《臉譜》創辦人王健民和咼中校。[24][25]

而且, 中美角力之下美國通過議案 純粹係基於利益最大化
而唔係因為咩抗爭既美麗畫面而用愛感動到美國人幫你
你試下停止抗爭兩星期 侵侵一定又發功話習帝可以同香港解決紛爭 (佢唔係無咁講過...)

唔明大家好似唔識咩叫雙管齊下

道理好簡單, 但有班人叫聽日/直頭呢個星期都唔行動全攪民宣, 仲話咩"輕鬆贏".
真係要正視聽...

太過老定鳥
不過唔係冇道理
只係賭曬落美國冇後手驚gg
大家其實都唔知實際上美國會知幾多幫幾多
(雖然個人偏向佢地擺香港地位係離奇地高)
不過留後手就基本啦

推

唔好以為香港人可以自己解決中共港共

等多幾日先勇武

樓主12個鐘出左7個post 講7號要18區開花 仲想吹埋成個星期都開花添 睇黎真係好急 同政府一樣 係政府打手無誤 唔撚係足黎架佢

真手足嘅文 打都打得有心機啲 學下野嘅On9 仔

10.6大遊行國際風向整合︰未來半個月轉成和理非就可以輕鬆贏

運動面臨目前為止最大危機

P.S. 真手足，要以慢打快呀

拉

如果星期一晚18區開花失敗 就代表香港默許左呢條惡法